[羽毛球] 想搵班學有冇介紹

成年人想學羽毛球有冇介紹?

上網搵過飛翔好似幾structural 好定唔好? 見佢有成人班一對二
價錢上好似比較OK 800~950/4堂
有D一個鐘600蚊好貴

有冇人有介紹? 想上堂地方係九龍東最好

push

自己搵個fd學吶，咁鬼貴

想進步一定要學
我諗你話揾個fd學應該係揾個fd練波

200零蚊一個鐘, 一對二我覺得都ok
但上網搵唔到d人既comment 想睇下有冇人試過

每人200 就得
200 一個鐘應該揾唔到
出面有名氣既都起碼收緊500一個鐘

樓主你新手定有一定基礎
新手既話你不如揾球會搞既訓練班打好過
如果唔識打你揾教練私人教好哂錢 比幾舊水人教揮拍同步法
你有咁上下水平先值得揾教練學技術

細個有學過 個陣嘗試考銅章失敗

有咩訓練班推薦? 我以前都有參加過D訓練班, 但十幾廿人, 成堂先打得1-2條波...點練...所以我都係諗住小班D 起碼練波既時間都多D啦

你揾下近自己區有乜球會啦 唔係打多球就會進步的
初級訓練班教下揮拍步法岩你啦
除非你要求係打到波就得 多球就幫到你

$500你講緊連埋場錢呀? 而家搵人book場要$100個場
利申教左幾年波

不嬲都唔包場錢
所以有錢仔先玩得起私鐘